點睇 flyagain.la 又飛啦，啦啦？

本來今日成份蘋果 A 版好哋哋全部新聞，
佢就係要喺中間落個空白廣告，破壞隊形，
其實 flyagain.la 又飛啦 咁博做咩？....完全係損人不利己.....
疫情過後一定要大大力懲罰一下

要罰，佢之前好似仲有$1機械人。